有冇人介下新手菜式比小弟

岩岩搬左出來住
正係識蒸排骨 食左兩個星期

借問聲有冇人可以介紹下簡單易煮既菜式比小弟呢

可樂雞翼

蒸水蛋

菜心炒牛肉

中式西式？快餐撈飯？

去百佳買一份份嗰啲 咩肉餅...咩湯呀 懶人專用

遲遲炒菜都fail 好乾 一係就冇乜味唔知點解決

你有無野唔食先？

咖哩羊腩

蒸豆腐

唔食海鮮 其他乜都食

清炒菜心

去百佳買樽蜜糖芥末醬 煎塊雞扒切件 熄火落醬撈就食得 簡單易整又送到飯